都話戒牛熊架喇…

今日又忍唔住入左牛…
賺少少，輸勁多
點先可以戒甩呢鋪癮？

大市睇淡都過夜牛咁睇唔開lol

不如試下玩權？

可以將錢交俾我幫你保管

抵死

開市升牛